[歷史研究] 打游擊唔夠架！要打埋心理！不戰而屈人之兵！

如果可以番古代打仗，將敵人嘅老婆仔女畫出黎，兩軍對壘嗰陣用嚟做盾牌，會唔會可以亂人軍心

四面楚歌

同意嘅話幫推比前線

有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

幫手推比現場義士用誓詞做口號

有冇法律巴打知違反警隊誓詞會點?

配合埋唱聖詩幫人地老婆仔女祈禱

push